高達online係唔係史上最好國戰驚？

無法超越

想玩入tg群傾下

高達online公海群
此群是連登高登台灣公海群

[日服]高達Online 唔洗VPN連線! 00及SEED系列正式參戰! [2]

fez

都係嘅

最糞 日本仔on99

最近更新改到個系統ON99咁...

玩左幾年今次真係接受唔到棄左

唔係結束營運啦咩

港台服執了 日服同支服仲係度

你指緊Theo 車隊人海戰術屠基地？

最初咪係...後來.....

uc gundam online?

未出the o前都好玩